獸犬已經當我地唔係人，點解我地仲要守？

香城online發夢強烈要求成立暗部！！！

召喚！！

和理非斥侯：
暗部之眼
負責偵察地形分佈，收集犬舍所有資料，進攻同撤退路線以確保死士可以快閃殺敵！

死士：
暗部之魂
置生死於道外，以打狗殺狗為己仼，禍及妻兒不留手！！死士為貴兵，全民不割席 皆保護之！

謀士：
暗部之腦
知己知彼，熟知警況，出謀劃策！所有計謀皆以保護暗部全員安全面出，而以最暗黑之兵法謀敵！

一眼換萬眼！！

根本就要暗殺
正面衝突都驚
明明有咁多人

加入者全部都要紋身以明志，有熟人擔保先可以入部以防內鬼

唔可以有任何記認
好易被人起哂出嚟

唔知香港接受到革命未呢

部員紋自己鐘意既圖案，再喺入面加暗碼